【FB開始做審查？！】呢單野講過關情況嘅原文無咗！

我今朝喺Facebook share過呢篇野，但啱啱發現：

個內容係：
//係，今次到我

今日過關去深圳，幫老婆去稅務局搞d野
過左香港關，未過內地關就俾人叫入去一個用圍板間嘅房到搜。

排隊入到去，有5 6個香港人，先搜袋，再叫你解鎖電話。我有兩部電話，用住部咩都冇嘅舊機，俾佢喺我褲袋搵到部我嘅常用機熄左機，佢叫我開機解鎖。

我 : 唔記得密碼咁點？
佢 : 咁俾個位你坐喺到直至你記得為止！
我 : 問下姐

之後先知，原來iphone佢地搞唔掂，你用An機你唔合作，佢插舊野就可以read哂你d野。

佢開左我嘅 Wechat, Whatsapp, Email, facebook, 相簿。班傻豬唔識用facebook，冇按去睇我post嘅野。Email應該見到太多英文，早早就放棄左。

佢 : 有沒有去示威？
我 : 我很和平的🙂
佢 : 你真的好多示威同警察的照片！
我 : 這樣的，whatsapp會自動下載人地發俾我嘅野🤷🏾‍♂️

旁邊幾個俾人check緊嘅人一齊俾反應”係呀係呀，d相自動下載唔關我事傢”

旁邊一個應該5X大叔 “果班暴徒正仆街，我支持香港警察，支持中國”有少少激動

我心諗里個應該係藍絲唔通過到骨？

疑似公安大粒野 “閉嘴！那麼吵干麻”

你要人權、私穩、自由？
Sorry this is China🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️

公安膊頭有個cam，佢拎落黎，將我相簿有關最近嘅相同片逐張逐張影低，仲有whatsapp對話，我冇save低嘅號碼就sorry喇，佢會影到你嘅電話。

影影下真係太多，佢放棄，叫個後生嘅公安同我登記

佢 : 寫超過一千
我 : 🤨🤨超過一千張有關的照片？我手機用了一年多，才四千多張照片哦
佢 : 我說超過一千
後生 : 知道

跟手登記哂我嘅回鄉卡資料，接落黎嘅野我真心DLLM

指住我 “你！把所有相關照片影片刪了。一張都不可以帶過關”
屌，我真係同佢del哂佢，用左我好多時間
再俾佢check手機，
係，係要再俾佢check！
check完冇野要簽就走得。

本人謹對內地公安今日嘅不禮貌對待再一次......
DLLM!

喺香港
你仲可以講 “黃藍是政見 黑白是良知”
喺大陸？伸手不見五指🖕🏻//

推

po主會唔會俾人捉咗/恐嚇！！！

Push

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

搭高鐵無事

依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得, 嘥氣啦
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message
Vimeo / Ello / twitter / 而家連Pinterest 都可以upload video
私人訊息可以Apple iMessage
電話加密通話可以FaceTime audio
搜尋器DuckDuckGo
平時非接觸式付款Apple pay
網絡瀏覽器用safari , 加埋嚟緊Apple sign in 強制取代Facebook / google sign in
你要講私隱講安全根本就睇你係咪真係有心去做

可唔可以先要求立埸同步youtube 直播

Pish

真心覺得FB有偏幫警察
大家發唔發現逢親對警察無好處既圖今日好多都屏蔽左
目測有以下
1.示威者say曬sorry都照打片
2.公安係警車打卡微博post
3.警察卧底片（有一條比人hide左）
4.過關文字post
但我地做左咁多次行動report五毛
但好似一次都無成功過
利伸：個人觀感 無實質數過
大家仲有咩post 係比人屏蔽左
真心想知有幾多post其實無咩問題都比人屏蔽左
另外依個問題可唔可以比外媒知呢？
真心作為social media 咁唔中立係好大既新聞黎

係俾人恐嚇，佢係我朋友

!!! 有無詳情？！ 不如你另開一post講？？

我問下佢本人

推撚爆佢，如果被恐嚇一定要推俾民間記者會或者媒體記者

Lm

呢件事真係好重要
加油

依個時候應該要同外國接軌用Twitter
連Donald trump 都用連登仔都仲唔轉？

Twitter 又唔似fb咁迫你要實名連黑頭像都要你俾真人相
鍾意既話幫你屋企裸花開account都得

更加可以唔受Facebook d on9算法迫你睇佢想俾你睇既野
可以自選睇最新既野

宜家係講緊個樓主俾人恐嚇丫 ...

多謝分享